呢度有冇人係會考三十分?

好奇問下,當年高登學術台未分家之前好多三十分響度。

我

?

羅家豪

會考9分

hihi

呢條友真係傳奇嚟....... 10A+7A

29分

27here

地上最強

當年玩奧數training 有緣見過佢, 好撚頹底, 當年佢同koopa fd過fd底, 果陣koopa仲做緊港隊IMO trainer

5A2B1C

30分果啲唔會話自己30分
只係講自己係幾多A

以前補習呀sir

一樣

28， 英文 考 a level 拎 A(01)

個陣30分係咪唔洗考AL?

yes

拔到尖的話

會拔唔到？ 利申新制

中英要有C以上先拔到

6A未必得

Same，全部A都係science

而家大左先明白英文最緊要，後悔當年掛住谷理科無用心讀

5A1B1C1D

有一段時間係冇左暫取生，又未有拔尖既

利申： 6A

有個fd 7A1B1D 衰中文拔唔到

要報嗰科既dept肯收先入到

[mean mode]
一個AL讀唔成書, 走去做保安既走嚟同我講冇人care你咩成績同咩post
使唔使貼稅單比你睇呀柒頭
[/mean mode]

Hi，我都係
我係文科27

文科27

想問樓主當時三十分
而家有幾成功
月入三十萬?

4A1B4C
而家做保安

留名睇

拔尖都有分讀到咩科，聽過有人入唔到心儀嘅學科無拔到

加油啦林智潤 我每一個post都係諗過先會寫, 正常人想用我post既言論去估我係邊位只會發現炒曬車, 呢啲係上高登既常識, 點會比人咁易估到imprint?

比個提示你, 我細你好多的, 中學荃灣讀, 自己估下

其實我就咩都冇imply過既, 我做野冇人工架, 又做緊自己想做既野, 又唔使聽老細講野。只係我見親林智潤都想撚下佢咁, 好認真, 我另一邊個Post都有寫, 廿幾歲人仲要用中學成績打下飛機, 其實好柒囉, 當然都柒唔過連AL都考唔過但係又要講到自己懷才不遇咁, 真係人唔笑狗都吠。

貼稅單

29

以前中學有個啊sir拎到

我講個笑話比你聽好唔好?
好多年前我有緣同黃志剛食個飯咁
花生友應該唔知黃志剛係邊個
佢就係呀林生間中學, 即係佢口中果間野雞中學既老師
咁就睇住林生中學由奇材變痴線既
有次聽黃sir講起, 佢都仲覺得可惜
覺得潤仔你呢執迷不悟
平時成日攞住啲AL野蝦下學生
比人踢爆又走去攞IQ135打下飛機
又講到自己可以入大學但係高風亮節唔入咁
佢做埋今年就退休, 佢覺得成個教育生涯最大既遺憾就係教唔好你

我有歧視你做保安? 冇。我睇唔過眼既係你見低踩見高鄙既心態
痴迷forum 串下人咁就一日, 出下pastpaper放下山埃害下中學生
啲唔知既仲以為你係神
你都係享受呢種感覺je

事實係咩
事實係你對住一個數據上全方位比你強既人自卑
事實係你自卑到要話人打飛機洗地。
事實係你只係一個29歲都仲係唔知自己想點既保安仔。
事實係你一講數理化就錯到七彩, 講英文一行錯三個grammar
始終不願面對自己落後於世界既事實。

竊勾者殊, 竊國者諸侯, 咁簡單既道理都要人教?

龜囝

道德用嚟交朋友可以的, 用嚟濟世就死得啦

係咪好想打我呢
想打我, 就去考DSE, 考個狀元睇睇, 你肯去考我都會respect, 係咪先.
你係報既就報2018年, 考過好成績出嚟, 你考得好我幫你比埋考試錢又點話
有人養又點, 我老豆果個年代, 一樣一個養N個仲夜晚去讀書
你上少兩個鐘forum ,攞去真係操下你買落既書. DSE冇十星都七星啦
好過你上嚟打飛機架, 而且我又唔覺得憑你可以點樣響我面前打飛機

使唔使幫你搵埋link報名?

海瑞雖剛, 何以比江陵? 大爭之世, 仁義勘多錢?

如果按照閣下過去在三登既言論, 呢個描述應該幾合乎科學界既定義。

點解我三十分 但睇唔明個post講乜

上討論區唔討論, 同去雞場坐埋一二邊咪一撚樣
話左你縮骨就縮骨架啦
你諗深層, 我上面講邊句有錯?

同志, 其實係林生入嚟搞事, 咁我又鐘意撚下人咁

私怨post?

變左私怨post

DSE 7 5** 路過睇私怨

乜撚野post黎

17A

佢淨係識讀書架咋

有無人知中英無C係拔唔到

聽落個黃sir算係幾好既老師
不過算啦
唔好撚龜

龜仔on9一件事
樓主都唔係咩好人
同埋中學已經係好耐既事（我仲細你幾年）
仲講黎做乜

龜仔咩底係人都知
使撚你上黎鳩屌呀
突登開個post話自己30分都夠on9
仲要係度響人全名

你30歲喇喎
似返個男人啦
小學雞咁
睇撚唔過眼

烏大龜

估唔到可以見到同門恩怨

保安好失禮

以前依d post真係會有人貼cert
依家成班等個up字

低質

烏蛇

我就唔知呢到啲人係理解能力有問題定係醉翁之意不在酒

人地問緊有冇人30分

27 28分都衝出嚟做咩

當年係高登仔條件嚟

我都有adhd 點解我做唔到30分